頭先係觀塘有個自稱執垃圾既啊嬋影左3個妹豬既相俾人圍

頭先出街散步月行行下聽到有個妹妹話個啊毛影左佢相
但個啊毛死都唔肯刪相話佢只係執垃圾 執完要影相交差
我就停低左叫個啊毛刪左佢 佢仲係堅拎自己無心影3個妹豬 我話唔緊要你刪左影到佢地果d相 之後等無人再影過
但佢就死都唔肯又話自己只係垃圾婆 係附近住 不停loop

之後連塞緊車疑似藍屍小巴佬都忍唔住出聲叫佢個啊毛唔好搞咁多野 刪左相就走啦
突然身後越黎越嘈 一轉身望過去原來已經突然有成幾十人係後面 叔叔又有 女手足又有 係咁幫口叫個啊姐刪相 期間仲有幾個勇武巴嬲到直頭想打佢 我地勸個勇武巴冷靜 搞搞下有個中年叔叔都忍唔住同個啊毛嘈起上黎 仲影返佢相

我同個啊毛講: 啊姐 你再搞落去只會越黎越多人架咋 到時有人影左你片放上網 你今晚就係人都識你架啦
最後個啊毛唔知係咪見越黎越多人就淆底 話見我禮貌好 聽我講刪相 我心諗你又唔撚係影我相
仆街佢一開出黎原來唔止影相 仲拍左3段片 我地叫佢刪晒佢 一刪完大家歡呼拍掌就散水

事後覺得而家香港好有愛 只要有手足出事 大家都唔會只食花生 會企出黎守護同路人 當中仲有唔少係叔返姨姨 光復香港 時代革命

如果係iOS 係有得去垃圾桶復原
有冇check到阿嬋係咪永久刪除嗰隻？

啊毛部機似係大陸機黎

Push

行Android 機都可以recover within 30days

啊毛應該唔識掛

下次打柒佢啦

下次扔爛部手機啦 咪搞咁多野
拖拖吓拖到又有狗黎就898

有個手足打算襯佢唔覺意搶左佢 但失敗左 啊毛話佢搶野

呢個真係唔知 大家見佢刪左就一哄而散了

下次夾住佢拎啦 咁多人都唔知你地驚乜 有人比人拉左就後悔都冇用

俾d時間我地跟上黎 今晚出黎抗暴我呢d和理非已經要好大勇氣

ok

和理非唔緊要 最大件事係觀塘太多路可以落黎 大家真係要睇實啲 啲位